吳亦凡咩事走樣得咁緊要

家陣一啲都唔skr

佢係邊

冇化妝啦 不過fans實話都係咁skr

髮型問題 不過都係好skr

靚仔係唔適合留鬍鬚
佢最好例子

泡菜返大陸之後已經開始走樣啦 成個人柒曬

變返佢入SM前個樣

佢無左free style

exo年代

返大陸後

都幾能skr

頭三張

Skr

好出奇? 都無留係韓國點keep到同一個醫生打針

咪又係整容閪樣

學樓上咁話, 無再打針打回原型
之前一返到中國發展, 無咗SM管佢,佢已經食到肥撚咗
加拿大吳亦凡變返做廣州李嘉恆喇

陣娘妹出晒黎

回復真身姐

攞D神級同大陸佬比

無可比性 純粹想define翻「靚仔」

肥撚到乜咁個頭又唔知想點
離開左韓國個人管理即刻差曬